IGN評測:為什麼《暗黑破壞神：不朽》如此吸引人

近日，外媒IGN試玩了《暗黑破壞神：不朽》技術測試版，並發布預覽視頻，介紹了這款游戲吸引人的地方。

《暗黑破壞神：不朽》講述的是一段嶄新的故事：它發生在庇護之地，介於《暗黑破壞神2：毀滅之王》和《暗黑破壞神3》之間。這段塵封的歷史，將由玩家親自揭開。

IGN表示《暗黑破壞神：不朽》絕對是一款今年值得期待的游戲，不像某些人所擔心的那樣，是一款灌水手游。這款游戲的即時戰鬥感覺很棒，觸摸操控做得非常好。技能系統也是流線型的，基於職業的能量系統取消換成了基於冷卻的系統，其結果就是帶來了令人沉迷的快節奏戰鬥。

《暗黑破壞神：不朽》裡除了能升級角色，還能升級物品。只需分解不需要的裝備成為材料，並使用它們把你的主裝備變得更強。它的強度隨著玩家成長而不斷提升，更妙的是裝備等級相互獨立。如果你找到一把更好的斧子來替換手中的錘子，當你裝備它時，你可以將原來錘子的等級轉移過來。該作使用了一個強度等級系統，玩家可以快速裝備任何帶向上箭頭的東西，然後回到戰場。

《暗黑破壞神：不朽》的技能無法像暗黑3那樣通過符文自定義，但它們會受到傳奇物品的影響。13個裝備槽也有很大定制的空間，劃分為6個主裝備槽、6個次裝備槽和一個護身符。主裝備只能插入傳奇寶石，這些寶石可改變你的技能。次裝備可以鑲嵌普通寶石，所有寶石都可以升級以獲得額外屬性。巔峰系統將在玩家達到滿級後解鎖，可根據玩家的打法重點，在多個技能樹之間解鎖和切換。

《暗黑破壞神：不朽》世界的細節滿滿，裝備超酷，充滿鮮活的感覺。僅在主城威斯特瑪就有很多東西，比如上古秘境就是一種短且隨機的地下城，需要玩家與時間賽跑並且可以反復刷。玩家可以使用3個紋章來添加隨機因子，你使用的紋章價值越高獎勵就越好。隊伍中所有玩家都能分享紋章帶來的收益。挑戰秘境則是另一個小型活動，同樣有計時器機制，從1層難度開始，向這似乎永無止境的更高難度攀登。每個難度層都有一個獎勵，玩家們還能在排行榜上爭奪一席之地。

《暗黑破壞神：不朽》裡，玩家每天可以完成一批4個總計12個的懸賞。游戲有自動尋路功能，懸賞地點也可以快速到達。

《暗黑破壞神：不朽》沒有設置任何障礙，玩家不花一分錢就能玩到每種職業，進行主線或支線任務，找到戰利品將角色升到最高級。目前來看，花錢似乎不是享受該作所必需的。當然願意花錢的玩家也可以購買每月的戰鬥通行證，它將解鎖第二個獎勵路線，提升你的紋章、寶石，榮譽點數以及其他資源的入手數量。但玩家不能花錢購買裝備，只能通過玩游戲入手。

感謝分享 又可以提醒我唔洗download依隻廢驚

我買咗電話咁耐
依家先出

自從 TLOU2 之後，IGN呢個媒體仲有公信力可言嗎？

係咪10/10？

呢種視點嘅game 真係好懷舊, out 晒 date

支那原神ign俾9分amazing

ign全力支持支那「制」「游」戲

好一篇膳稿

睇完就係一隻換皮GAME
設定無特色 或者叫將唯一特色能量系統取消換成了大眾冷卻系統
再加上支那GAME最愛既裝備框升級系統及向上箭頭的提示

真係好難為個編輯咁辛苦咁寫呢篇膳稿出黎

講咁多咪又係paid to win

睇個UI, 食裝備升級, 換武器留升級都算喇, 隻隻GAME都一樣

見到又VIP.... 我真係唔想玩玩下見到有個個有翼騎馬寫住VIP12既player晌我隔離出現

DIABLO 3 MOBILE
垃圾驚首領, Aren't you thankful?

April fools ?

就算擋住ign個名同game名黎睇篇野
都睇得出係一隻大陸垃圾手機game